你地心目中嘅巴士脫班王

大埔人表示一定係271
夠膽死4點幾非繁時都2架一齊到寧波街
夜晚9點幾10點一拖二埋柏麗
跟住近排聽講73X 74X都收車收到脫晒班

成架消失咗先叫脫班
你呢啲例子叫錯時間 即係誤點

112/116

213D

251B

42,一個鐘

85B

290x 我搭過幾次 甩左3次 on9 d人仲要習以為常

你有咩問題

680

我冇問題

69X返悲情城市
試過係MK 等50分鐘先有車
搭地鐵都到

on9
咁佢有兩架車一齊就自然一個鐘內有架唔見左啦

收工時間601

46x

110

110 111 好多車喎, 同301有得比

九巴天水圍全部除咗B1

970 970X

你老母27本身已經多人，而家仲多埋啲安泰安達撚，明明開撚左213D俾你班友搭架喇，係都要貢落來搭27。

利申順天撚

一定係40

咪係 屌佢老味都唔知開架lift黎比佢地做乜撚野
27成日返工時間直接消失一架

fare

102

其實點解會脫班？

入沙田必經城隧嘅43p可以完全消失左然後有喺車上面嘅人話架車喺第一城
47x葵盛上山可以5架上去，最後最後上山果架第一架喺總站出現番

交通擠塞
九巴收車

69X
屌你老母九巴

你又知人哋有幾多行車時間?
後車追到前車有幾奇?

680
只要係九巴新巴聯營嘅就一定唔慌好嘢
特別係夜晚

243M

112其實都好多車 唔知係咪本來太密

不如問狗巴邊條唔會收車減班好過

半個鐘或者一個鐘一班果D線

九巴82X定新巴82X

95

狗巴118

116好多車下喎
係銅鑼灣見無位都費事上, 轉頭另一架就到

85x

914

270A

85x啲時間亂報架
朝日成日總站無車，跟著報個預計時間出黎
同有車返到就彈另一個時間出黎

49X

43X

214